[武術撚] 係街遇到醉酒廢老撩隻抽 你會點做？

想還拖有咩技巧

立即除褲

試下入佢中路 唔好同佢博拳

咁咪打鳩佢囉 驚佢識醉拳呀

拳怕少壯 真係識功夫又如何

唔該借借

撞到佢一下 佢借啲易係咁 「得」身位咁「得」埋黎

唔係驚唔夠佢打 但大街大行 好多CCTV影住 唔想上身可以點做

咪打囉

冇睇過的士狗 地產MK打交？

試過，落街跑完步俾醉酒佬挑釁，真係打咗佢鑊甘
佢飲醉當然唔夠打，出拳冇力又唔準，而我下下中佢

結果我都俾差佬拉埋

事後諗番，根本唔應該出手打佢，應該用言語挑釁佢佢，用手推佢，引起佢情緒激動，再掉頭走引佢追，佢飲醉唔會點跑得，見佢莫氣，就停低又挑釁下佢，好似電兔咁引佢追
迫個醉酒佬跑一公里慘過打佢一身，又冇刑事責任，最高

最高章應該係咁，總之攪到下址曬蝦又埋去推下佢個頭

有冇告公眾地方打交？
我都有諗過不停搵粗口屌到佢忍唔住出手先，再摔跌佢，同佢玩MMA

去醫院驗傷時勁後悔，因為個癲佬留案底
用摔都可以，總之唔好出手打佢為上策
屌佢，推佢，摔佢，引佢追，呢D都可以安全地玩到佢儍，總之千萬唔好出手打佢

鄧你唔抵，有冇後悔打得唔夠狼

老實講佢已經好傷
再傷D 可能我會更重罪，唔係公眾地方打架而係傷人了

我degree架！

巴打說了重點出來！如果唔到危險關頭，同廢老打，唔小心打傷左廢老，廢老就變左受害者，而自衛者就因為個廢老而犯左刑事，香港犯左刑事等同收皮

無錯 到時佢咁傷 係黑警面前死狗咁屈我打鳩佢先 咁咪好撚無辜 係後行 無CCTV 無人睇到就話遮
係大街應該要有其他應對方法

一膽二力三功夫 撲低佢打地戰

一拳轟落去

用太極

佢撲埋黎 你一個閃身避開
順手用力幫佢加速 將佢帶落地下

暫時最好方法係一邊走一邊小條友，再按你良心，睇你會唔會引佢出馬路

膽大決定一切 單單有心理準備要郁手已經差好遠